其實香港食飯已經貴過日本好耐

就咁講普通連鎖餐廳
唔好講咩吉野家 一定係日本平
王將餃子6隻先十幾蚊 香港八方x集

普通快餐店有牛有雞有蝦 白飯任食咁樣先60蚊
再望下大x樂 大快x 真係狗也不屌

邊個負評我

冇辦法啦，香港咩都靠入口，舖租又畀人炒貴晒
人地日本食物都係本土嘢，舖租又冇香港咁癲
最低工資又高過你，食材又好過你平過你，香港人真係慘

等睇人入黎罵你食輻射野

去日本食幾貴都覺得抵

點會
香港人咁鐘意食日本直送魚生

岩 起碼有返一定質素
香港茶記幾十蚊都係食緊狗飯